發現拮嘢妹冇上嚟好耐，有啲擔心佢

where are you now?

係我張床到

Tell me where did you go 心聲都不可細訴

呢排無乜心情

點解

做左娘娘

唔明

兵法依家野唔是人人明

唔知可以做咩工，日日返去受難

唔等錢使就辭工等奧巴

要等一年喎

到時你是咪會一齊？

唔知 你又知一年

俾我私有化左

有米

佢之前講過要一年

濛

哈哈 呢句真
笑左

吉豬

弘b

去左冰 掛住U

頭先約咗個朋友食飯傾啲嘢咋

i❤ 🍊👩

示愛？